陳彥霖母親何姵誼今日沒有到庭聽審

生前曾參與反修例運動的職訓局青年學院 15 歲女生陳彥霖，去年 9 月赤裸浮屍油塘海面，死因裁判法庭今（27 日）繼續研訊，彥霖母親何姵誼今日沒有到庭聽審。庭上播放彥霖於去年 8 月 12 日在東涌站大叫大哭片段，警員伍詠兒確認片段為當日事發片段，亦認出安撫彥霖的警員為自己。伍稱彥霖聽到入醫院反應很大，大叫「我唔要去醫院」、「我唔要俾人困住」；伍安撫彥霖不果，看到她與途人溝通後，情緒逐漸平伏，確認她不需送院後離去 ...

呢D真係生仔要攞牌
臭西老母

點解識游水會變裸體浮屍

推

如果佢比人威脅又同你講咩
我唔覺popo會唔做野

咁段cctv我地仲要唔要幫彥霖攞返個公道？

點解會變裸體浮屍

到底有幾愛個女，有幾咁姊妹

女警？

死左個女仲要比人罵二次傷害仲點敢黎

根據勞工法例任何員工都有法定休息日
(演員我就唔知啦不過)

個演員唔使放假咩

明嫁啦
演員呀嘛
玩夠啦

呢個係謀殺機會好大
但講到全世界都演員/假老母假男朋友老豆就吹大左

不過連衛兵一向將對自己有利就ff到變事實
質疑/叫佢地小心炒車就係五毛pr

話曬都係自己個女

咁都要驚比人鬧？

佢老母mk妹出身 識閪咩叫愛呀

我又唔同意你嘅觀點
你老母生你條支那狗出嚟 明知你一講嘢就實有人屌
仲放你出嚟 我係你老母就鎖撚住你係狗竇唔俾你出嚟吠啦

唔驚比人中出但係驚比人舉中指？

解釋唔到點解裸體變浮屍

而用演員呢件事去spin走全裸跳海係中共技倆

唔好咁侮辱MK妹，MK妹有情有義得多。

冇聽過？
仗義每多屠狗輩。從來俠女出風塵。

佢，達爾文獎既得主而已。

連自己個女變裸體浮屍
都唔夠膽質疑個自殺結果

咁仲算唔算人
少少血性都無

同佢係同類真係覺得侮辱

btw:願彥霖安息
係人世唔開心既,到天國一定要開開心心

知咩料啦
分化撚

演員都要放下假架

如果比著你
被威脅質疑就變埋浮屍/身邊既人比人搞
你仲敢唔敢出聲

留意返 香港人講鬧既
又嘥個account喇

我5毛添
block啦柒頭
繼續著黑衫返工抗爭 傻閪

屌柒你分化撚 關五毛咩事
咪對號啦柒頭

怕死我明wo
但係唔洗咁怕死掛
自己既仔女wo
虎毒都不食兒啦
佢依家唔幫都算仲要踩自己個女

怕死還怕死
無人性還無人性
兩回事黎

btw屋企人都無埋偷生托咩

個垃圾老母係佢女生前有重視過佢？
乜柒都唔理仲話情同姊妹
扮可憐就死去第二度啦

終於扮完個女既好姊妹

其實佢老母幾多歲

放假?

佢哋永遠都解釋唔到

巴打好勇

其實呢啲俗語只係順下口啫
放喺現今世代唔係絕對地啱
呢啲嘢係講統計同邏輯

btw
仗義每多屠狗輩 從來俠女出風塵
後句係

今日更表無佢更 day off

我就唔撚明你點知佢生前對佢點?

明明件事好多疑點，但有人好想屈成自殺早早結案

今期《廣傳懋論》與大家分析陳彥霖案的五大疑問是：
1、為什麼會由TVB獨家專訪陳母？誰在幕後操盤？
2、香港兩家親北京報紙，為何會同步以頭版顯著篇幅報道陳母接受TVB採訪的內容？
3、游泳健將的陳彥霖，為什麼反常地選擇赤裸全身蹈海「自殺」？
4、為什麼陳彥霖遺體在去年10月10日急急被火化？這是出於死者家人的自主決定嗎？
5、陳母出席死因研訊庭，為什麼需要警方全程護送，更不讓傳媒自由採訪她，以及大方地讓公眾看到她的真貌？

出到ＣＣＴＶＢ，文匯，大公，你同我講係自殺？！

應該去到死因庭開完都唔會討論

但其實有例子係話海到發現嘅屍體多數係裸體
因為有水流或其他嘢勾到
利申：上網睇返嚟㗎咋

你仆街啦幾百個網上勇武派入嚟搵你發悔氣啦

藍屍同事問，點解一定係黑警謀殺佢，而唔係其他人？

佢抵

你慢慢小心炒車啦
係呢件事上保持咁保留嘅態度，好快就冇人再討論，最後政府就會以佢真係自殺嘅結論作結

Sick leave

popo勾結埋外星人 如果唔係點解咁多浮屍
邊個唔信就係五毛

其實講左咁耐結果佢做乜無啦啦係條街到喊

依家已經係啦
一有POST就有埋好心人入黎話又扮演員
知咩事啦
已經CLOSE FILE, 事實已經變左係自殺死

34

呢條臭閪藍屍邊有性㗎 細細個就丟左個女俾自己老豆養 自己去俾死黑警日屌夜屌 個女死鳩左都不聞不問仲不停抹黑個女 邊忽似一個老母

解釋下之前放出黎d cctv嘅疑點先

要仔唔要親生女啦

如果你係黃既 就哩將哩埋野合理化啦

9月6號記得出黎

等你9月6出黎街頭勇武

成個死因庭已經唔洗睇落去
明明查佢「點死」變成查佢「點解自殺」
裸體個啲完全避而不談
都on99嘅

佢話到個女好差好劣 就唔係二次傷害 唔係bin自己個女條c

下，咩臭西老母，連登仔唔係話呢個演員黎架咩

真生仔要考牌 永遠只會諗自己 自撚私藍c

呢個老母真係無人性

開我撚事,條仆街居然鳩up二次傷害你仲唔屌鳩佢過嚟屌我
搵返啱target先

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

Push

呢個人真係好撚垃圾

阿媽唔好再質疑個女思覺失調

3個專科醫生
都認為彥霖冇思覺失調

青山醫院兒童及青少年精神科醫生楊禹行指，陳彥霖在8月19日因將頭撞向牆及咬傷前臂等原因入院，判斷她為急性壓力反應及對立反叛症，但交談時認為她說話清晰，沒有思覺失調的症狀，包括無幻聽、幻覺等，不過其母親拒絕為她安排精神科覆診，又解釋雖然她聲稱腦海聽到聲音，並非好像如思覺失調病人般，認為聲音真實存在的來自外界，所以判斷她沒有幻聽。

另一位精神科醫生鍾加詠供稱，她於 8 月 21 日為陳彥霖會診。她當日亦診斷陳彥霖為對立反抗症，為她處方鎮靜藥物，供有需要時使用，但最終醫院急症室有無為她注射鎮靜劑，鍾則表示她並不清楚。

而青山醫院女精神科醫生歐陽穎賢今供稱，去年3月13日她於屯門醫院急症室病房與彥霖會診。彥霖當時態度冷靜平和，說話有條理、情緒穩定，沒提及有自殺或暴力行為，並否認有幻覺、幻聽或妄想症狀。歐陽指彥霖責怪社工不信守承諾，並延長她在寄宿學校的住宿時間。歐陽診斷彥霖患有急性壓力症，以及對立反抗症。

精神科醫生指陳彥霖交談說話清晰
沒有思覺失調症狀

死因庭開審 親人指行為異常
社工：陳彥霖無自殺傾向

【自殺之謎】同學力證彥霖失蹤前6小時
仍興奮影相 無濫藥無異常 堅信彥霖非自殺

做老母做到佢咁，淨係比人鬧下都便宜左個賤人啦下話

咁佢呀媽都要睇重視警男友 定重視個女多，如果係重男友一定會企係男友嗰邊，再加上比人或官問多兩問份口供爆出問題就大獲，係真嘅怕乜出現見人比人問，如係假的話比人套多兩套答錯前後不一爆大獲。

其實嗰種抱持開放態度嘅黃絲幾矛盾吓

佢哋唔敢講得咁肯定，話怕炒車。但政府已經攞哂啲證據出黎證明陳彥霖係自殺，咁如果你前提係信證據嘅，你就應該信佢係自殺，而唔係係到扮開放討論。

但如果你係覺得佢係有可能他殺嘅，你其實唔應該怕炒車，因為已經好難再有新證據出黎。除非陳彥霖報夢俾你，話佢自己係自殺，咁先會炒車。

遇溺嘅都係唔識遊水嘅人？乜邏輯呢？

裸體

有話錯佢咩
佢嗰女點都好 都係佢唔識教而造成 更何況佢完全冇悔意 唔覺佢有咩驚 佢唔覺自己有錯

佢根本就唔關心自己個囡甚至反而係最想煮死佢果個

屈死咗個女有精神病同吸毒就唔係二次傷害
唔係啊，因為死撚咗喇！反駁嘅機會都無啊！

係海水，會郁的。衣服浸水會發脹的。所以好多浮屍都裸的。

點解十五歲女仔可以係大庭廣衆嘅情绪成個五歲妹妹?

15歲 陳彥霖妹妹最後響東涌站
1,047 views•31 Jul 2020

香港啲精神科其實係super overload的，跟本冇可能有效照顧病人

演員要補妝同進修演技

佢識游水

如果真係有精神病, 做出失常行為例如除衫咁咪祼體
條街周不時都有傻佬傻婆唔著衫通街走啦
好多精神病人病發都唔知自己做緊乜

又睇啲唔睇啲

淨係全裸呢點都好可疑
正常跳海自殺會除哂咩?

其實係咪想spin到陳彥霖一時興起除衫落水游唔小心浸死左

唔係無可能嘅
但要你啲故仔有人信先得架

唔一定係精神科問題，人人有不同成長路，她的就比較不幸

遇溺死嘅通常都識游水
不過另一個問題就係
好地地走落水做乜
游水點解要去個臭海遊

精神病人有自殺傾向
常人係理解唔到精神人的失常行為

gd

重點係裸體！！

不如咁睇，呢個point唔係咁理解
一味話識游水唔會跳海自殺/ 自殺唔會全裸
但現實係，全裸自殺根本係一個有學者研究嘅現象
而識游水但跳海跳河自殺呢啲case，世界各地都有，亦好好呢啲討論存在，google下就搵到

但，真正唔合理嘅地方係即使全裸自殺係存在嘅行為，但一般裸屍都應該合理懷疑佢有遇害嘅可能性，但狗完全無調查就話無可疑草草了事

假如佢真係自殺，佢除咗嘅衫褲又去咗邊？cctv影到嘅「佢」點解行為咁反常？調查有無搵目擊者者等等等等呢啲都係單案疑點

下下一句點解游泳健將要跳海/點解自殺要全裸...呢啲case世界各地都有

我意思就係包埋呢啲

今次點都兜唔到

而且HKDI的CCTV，見她着吊带緊身小小背心加鬆身長褲

依家狗唔做，唯有大家幫幫手
如果cctv真係「佢」，咁一定有目擊者見過彥霖係學校出沒過，佢全裸走去海邊，一個目擊者都無？

只能靠搵返市民嘅口供，去prove到底「官方」比出黎嘅料係真定假

彥霖出事嗰時我記得有po問過，唔知最後點

其實好正常 演員都係要跟勞工法例
點都要放番日假既

門面野邊個唔識講

點解咁肯定呢個呀媽係真？

其實我唔sure係真老母
只係咁講啫

你知我知係人都知，

都話呢個老母係假 真老母已經死左
係度糾結已經冇用

茄喱啡放假？

布有彈性, 身體發脹件衫應該會更加緊
南亞海嘯d屍體都唔會全裸

任法醫30年馬宣立：
姦殺案以外甚少遺體一絲不掛

假老母PT嚟

因為佢有急性壓力反應及對立反叛症

3個專科醫生
都認為彥霖冇思覺失調

青山醫院兒童及青少年精神科醫生楊禹行指，陳彥霖在8月19日因將頭撞向牆及咬傷前臂等原因入院，判斷她為急性壓力反應及對立反叛症，但交談時認為她說話清晰，沒有思覺失調的症狀，包括無幻聽、幻覺等，不過其母親拒絕為她安排精神科覆診，又解釋雖然她聲稱腦海聽到聲音，並非好像如思覺失調病人般，認為聲音真實存在的來自外界，所以判斷她沒有幻聽。

另一位精神科醫生鍾加詠供稱，她於 8 月 21 日為陳彥霖會診。她當日亦診斷陳彥霖為對立反抗症，為她處方鎮靜藥物，供有需要時使用，但最終醫院急症室有無為她注射鎮靜劑，鍾則表示她並不清楚。

而青山醫院女精神科醫生歐陽穎賢今供稱，去年3月13日她於屯門醫院急症室病房與彥霖會診。彥霖當時態度冷靜平和，說話有條理、情緒穩定，沒提及有自殺或暴力行為，並否認有幻覺、幻聽或妄想症狀。歐陽指彥霖責怪社工不信守承諾，並延長她在寄宿學校的住宿時間。歐陽診斷彥霖患有急性壓力症，以及對立反抗症。

精神科醫生指陳彥霖交談說話清晰
沒有思覺失調症狀

頭盔先：我相信呢個係假老母
只不過港共政府話查DNA點點點我引述先話係自己個女

睇左幾日記錄。佢應該係一個好直接將自己情感表達出黎嘅人，直接到好似一個幼童咁樣。呢個應該係童年遭遇影響，即係可能從幾歲開始就冇長大過。

你個P牌豬腦黎? 身發漲件衫變加細碼tim啦, 仲有機會流走, 真係on9

演員黎點會咁上心

假設是真老母，根本個呀媽都未玩夠就做人老母，到現在才三十幾歲，香港大把女人到三十幾歲都白白痴痴，講野低低能能。

你老母比狗屌生咗你算唔算二次傷害

唔識教女, 垃圾

Blocked

9月6見

話咩愛個女，聽都唔去聽，扮都唔扮
生仔要考牌啊屌

人如其名 佩服

愛到個女死左要講個女有精神病咁上下啦
唔知佢幾時死呢

請善用起底功能

佢係有急性壓力反應及對立反叛症
(3位專科醫生的判斷)

睇#106

#106 回覆

最重要可疑嗰Part點解要除鞋嘅cctv都要收收埋埋！

當時天台發生咩事？

彥霖點解要除鞋？

對鞋去咗邊？

有乜捉動咗彥霖神經？

平台手機係佢去天台前定後放？

最後搭黨鐵去搵朋友但又會行去海？

好多好多....

我知。

我係講關於佢成長，因為我身邊都有咁樣嘅年青人。